大埔滅煙隊真係好撚野!!

5秒滅1個 再掟返去狗到

夢中啲手足快手到 全部揸哂水等啲彈射埋黎咁